曾狂插CCTVB茄喱啡 戴志偉竟然支持........

佢竟然支持解散香港電台
係咪自己做唔到Y2K男主角所以唔開心要報仇啊

插完CCTVB返左大陸做保險你照下塊鏡先啦阿叔 紅唔起唔係無原因架

點樣可以操到有咁多下巴？跟開邊個教練？

先生邊位？

情人Candy大個啲
定自己個仔大個啲